班支那狗真係好廢，無豬肉食都唔敢暴動

如果我無得飲喜茶，我會立刻叫父哥做野

父哥唔使你叫 我上次唔記得幫佢叫少冰 佢打到我入廠
佢三日冇喜茶飲已經會殺人

我朋友做喜茶外送，佢話上次送去新屋嶺倒瀉左兩滴，比父哥請食左幾隻雞翼

父哥冇做新屋嶺啦

而家做緊咩

秒

中國人可以食草

柒撚到

肉酸

樓主好波

分身

我係樓主主診醫生

樓主多得你唔少

咪爆啦師兄

佢正常左好多啦，係有時唔聽話唔記得食藥

工場要做呢啲嘢？

要問您

人地食狗肉架嘛

手足